仲有冇人記得個囧字？

囧

No thanks

一日有佢都會記得啦

囧rz